禾仔個手制終於去到愛華頓終於搵番粒正方形

以前既佢得R1同方向制可以用

btw山齊士個手制係咪得L1同三角